川普=項羽 德州=江東

樓主=虞姬

英布=彭斯

拜登 = 劉邦

賀錦麗 = 呂后

龍且=LIN WOOD
季布=POMPEO

勃起凸=趙高

賓州=魏
麥芝根=燕
內華達=韓
亞利桑那=趙
喬治亞=齊

trump=靈長類最強 獅子王司
deep state= 科學帝國

佩洛西=韓信

侵侵選州長有無得諗